一個講唒信定唔信

唔好理係咩問題

信

唔信

信
唔信

信